好眼訓但唔捨得訓

碌黎碌去又唔訓都唔知做乜